點解普遍日本妹都咁白淨？

佢地唔止明星係咁白
普通人都好似幾白淨
點解香港啲女仔唔係？人種問題？定日本妹自細就已經會搽防曬

但係好多墨屎 咁白有鬼用咩

因為佢地普遍唔黑

港女都好多好白淨

基因問題
你上tumblr睇下
日本妹個閪都白過人

香港起中國既南方, 南方人普遍都又黑又矮又樣柒